Tännatsel päiwal sel 9mal Mail olliwa Koggokonna Wallawannemb ja allan nimmitetu Kohtumehhe Koon ja saije Koggokonna Kirjotajaga temma palga perrast Kaup ära tettas, et temma aastast kolmkümmend Rubla palka saap,  Nöstme pandmisse perrast om weel kaup tettu et Nöstme pandja saap eggaütte latse päält 15 kop Kümme Rubla saap kirja tallitusse eest nink Baron loep Posti tasku.
Wallawannemb J. Lük &lt;allkiri&gt;
Päkohtumees Jakop Konts &lt;allkiri&gt;
Jaan Petso XXX
Jaan Wisk XXX
Kirjotaja Tarrask &lt;allkiri&gt;
